Ahoj Petr ,
Jak se máš ?
Ja jsem dobře .
Co jsem dělala na horách ?
Rano jem vstavala v 10 : 00 .
Potom jsem hrala stolní tenis v 11:30 .
V 12:30 hodin jsem plavala .
Potom jsem obědvala v 13:00 hodin .
Odpoledné se sejdeme s kamaradem v 14:00 hodin .
V 17:00 hodin , divali jsme se na film .
V 23:00 hodin jsme tacovali na diskoteku .
Potom jsme pili pivo v hospotě .
